小心睇清楚張飛阿!!!

是咁的,小弟去咗林大輝果度投票,我攞咗張飛之後,竟然發覺張飛上面有好多個✔印係上面,跟住我要同佢講換飛,先有張正常嘅飛,奉勸各位要睇清楚張飛有冇事先好投票